我係一個紀律部隊

我一直認為一意孤行既政府，衝擊立法會所起到既作用其實好低
比你衝擊到 入到去 可以點？可以迫政府轉軚？
入到去 警方加強警力 最嚴峻去到recall 人返工
最後一定可以清場

即使好似其他國家咁，氣油彈 更勇武既方法又如何
最後暴動既份子會比人拉哂

但係經過69103 如果大家佔領整個銅鑼灣 中環 金鐘 灣仔 北角 天后 尖沙咀 罷工罷課 結果又會如何
一係唔搞 一係搞大佢
如果12號大家肯再企出黎 癱瘓整個港島……

其實幾年後既香港情況係點 根本唔難想像
法例通過 香港頭幾年唔會變 經濟持續發展
一班中間派呢個時候就會話 反對派根本就係到誤導人
立左法 香港咪一樣 搞咁多野有乜用 成班傻仔
又有d覺得修左例 原來唔係真係想像中咁差
到大部份民意開始放鬆 接受修例 政府就開始大條道理屌番以前班友 不斷以此為例 告誡大家乜乜柒柒

我地既政府太醒目 佢太了解香港人既劣根性
要行動根本唔急於一時
唔係林鄭叻 係中共太叻愚民政策
大家唔好忘記 共產黨係以農起家 奴性重既人係走唔出佢手指隙

去到最後 政府做乜都好 引渡外國人又好 異見份子又好 同性戀又好 大家只會無say 因為無一次既遊行可以大規模過今次既103萬人 最後每一次既和理非都係失敗收場 暴動？更加唔會再發生 因為即使係點 政府同今次同雨傘既做法都係一樣

或者大家會講23條個時會再出黎
但政府今次就係突登開一個好好既頭 103萬我都唔改 你咬我食咩？ 你威脅到我咩？各位愚民做得出咩樣？
相反 如果佢今次縮 稍為有少少leadership 既人都知
不但會令班巿民有士氣左 以為有希望 下一次就會變本加厲
再推惡法個陣 你班友以為多人上街就成事 最後可能會更創高峰 從此 政府比民意牽著鼻子走
試問你係林鄭 你會轉軚？

所以今次上街 係我地最後機會
罷工罷課大家做私人機構或者政府部門都知 請病假 係大哂
紀律部隊既 如果你confirm左 咪做大師兄囉 請一日病假囉 有乜所謂呀？私人機構 揾小一日錢 做小一日生意 對自己影響係咪真係咁大？平時賺d愚民錢都賺夠啦
打工仔既請一日病假姐 相信你地老闆都會體諒 如果唔體諒希望你考慮下你到底仲適唔適合呢份工 如果你係有料既 怕咩揾過份工？如果你係無料既 仲好 都無慾無求 揾過第二份工應該無乜所謂 當發掘下自己興趣

12號 唔係要求你上前 但係今次 真係唔好走啦 好無呀 唔好再縮啦 好無呀
唔係迫大家上街 唔係迫大家做前線 但如果連請一日病假 你都做唔出 我代共產黨多謝你 因為有你呢啲奴性咁重既人 中國先會有咁強大既一日 香港先會有咁光榮既一日
十年後 你一定會係攬住個肚腩 坐係梳化睇tvb d垃圾劇 叫D仔女唔好去遊行既人

另外真係真係好想希望大家 唔黎唔緊要 政治冷感唔緊要 但係唔好係到屌鳩d 為你付出既人 唔好再講香港已死 香港未死 死既 係你自己既心 如果個個都覺得無用 無得救 就真係無得救

唔係見到曙光你先向前行
係因為你向前行先見到曙光

我自己都係一個紀律部隊，仲未過probation
12號我請左假 你呢？

12號假已請 大家加油

我係一個特首

6月12號見

屌! 張嘟嘟卡次次去到閘口先搵唔到
利申：袋底都搵埋

(警告！) 我認為11號晚就出嚟未必係正確嘅選擇

留力，做好最後衝刺
時間0600-XXXX，12號見